# tarea1-eda

Tarea 1 del ramo Estructuras de Datos y Algoritmos, trata sobre manejo de archivos, criptografía sobre strings, manejo de Listas enlazadas, stakcs y árboles binarios de búsqueda implementados sin recursividad.